夠啦，一日4個地方叫要人識分身架？

夠啦，一日4個地方叫要人識分身架？
到撚到都叫要人要人，今日搞活動嗰d人要教下佢地
1: 和理飛
2: 天水圍遊行
3: 愛丁堡中學生集會
4: 淘大唱歌

請問係咪保證次次全港幾百萬人出動？

到天水圍唔夠人，又話人地係condom
到愛丁堡冇乜人，又話個個當中學生係condom
到淘大手足畀人打，又話冇人，要人幫拖

請問大家，可以分幾多個角色去每一場？
仲要 今日反而一早講好嘅和理飛，係冇人講冇人去

琴日個個行山，攰到high high ，聽日9.15又要行，好多人都要休息，好多和理非都係中年同上班族，已

到四個地方都好少人咁，之後大家覺得氣餒，又話個運動散。。做乜鳩啫

大家要諗個方法，一日只搞一至兩個地方已經好夠

聽日見！

一日搞幾個活動幾個地方，尋日仲要上完山中秋又夜番歸，聽日又915，當全部人超人咁。

其實成個運動最有noise既時間係6-7月
一來岩岩開始
二來每個星期既目標好清晰
就係要塞爆個星期個一兩個活動

以家次次都一條主線之後一堆副線分薄哂d人
我知大家好想做唔同活動去create noise，connect唔同既人同進行唔同形式既野
但係各自爬山爬到幾邊唔上唔落
令到每個活動既質量不如以往

推

正解，傷其十指不如斷其一指。一炮勁嘅好過分散咁多個細活動

我p牌推唔到 大家請幫幫手推
我心入面主要有3個隱憂覺得成個運動會失敗
1. 分化 - 你望下公海就知咩事，有起事上黎就咁
2. 活動太分散 - 令每個活動唔夠人，製造左降溫既現象同令人心灰
3. 香港民主人權法未能通過 - 如果發生，會有一波自殺潮

啲藍絲都識見到人多就縮啦
知唔知點解佢哋唔喺唱榮光集會嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺組團修牆嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺大遊行嘅時候吹雞搞事?
因為佢哋知自己吹雞唔夠人會俾人打返轉頭啊
連藍絲都識敵進我退,去淘大嗰班就唔識,明知冇PLAN好一定唔撚夠人都照衝,重蠢過藍絲

同埋唔使再問遊行有警察係咪唔去
屌你咩每次遊行宣傳咗幾耐?有PLAN定有事前計劃咪會夠人囉,夠人咪去囉
朝早宣佈下晝有遊行,然後現場有幾百隻狗等你,你都唔撚去啦
be water唔代表啲water識瞬間移動啊

今日去淘大嗰班"手足",同825嗰隻藍衫的士佬一樣咁戇鳩

真係以為藍絲企定定俾你打,以為自己可以一打十咩

有啲活動連知都唔知又點理呀
一日搞幾個場唔係多就好嘅

唔好話一日4個活動，一日兩個都會收皮，而家始終暑假過左，黎緊一定要一日最多一個活動，撞期既話一定要互相遷就協調

PISH

總有班人覺得自己係網上指揮官 用上帝視角諗野
最叻就屌前線 前面風頭火勢打緊 得鳩閒拎電話出黎聽你網上鳩up咩

郁少少就話當義士condom
屌你老母 幾十個方向個個都叫人跟 咁我不如信自己 前線自己決定

pish

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

其實天水圍冇人被捕 唔算成功咩

每個地方都唔係細，記者都唔夠啦

認同。。